大家一齊去TVB藝人宋芝齡IG留言

who

臭閪

Noted and done

屌撚條雜種

佢有無咩代言/自己開嘅鋪頭？